得返個令星期時間，有咩方法快速減肥

想目標減肚腩同大脾
而家啲肉淋啤啤，一啲都唔實
有咩有效方法

Cardio定weight？
食點食好？

不食野 不停飲水 一星期不停keep住唔停做運動 eg. 游足三節水 跑足一日步 10點落床訓 包瘦

要返工，不了

應該會暴斃

烚雞烚意粉
冇汁調味料
唔飲甜野 應該瘦到5 lbs

咸無所謂？

推

切左d脂肪

求教學

有冇介紹？
但啲皮咪會der

Pish

幾時出埋個故呀喂

腰封+壓力襪
治住標先